[妙計］黃心穎得返一招翻身

接套3級片
三點盡露
隨時金像影后

得對波 我睇高橋聖子唔好??

其實點解會覺得佢有波